畀返啲飲管我啊

走塑還走塑
洗唔洗行到邊都無飲管啊
直接用個杯飲真係好核突
上一手飲完係咁以洗下就畀下個飲
望住一隻有漬嘅杯真係好唔開胃
同埋無咗支飲管無得攪杯嘢
會變到好難飲

唔想人用膠飲管轉用紙飲管唔得㗎咩
真係咁環保不如叫所有鋪頭都學下便利店
唔好主動印單仲好啦

外赤唔好整外賣膠盒
要外賣加十蚊